有冇多啲e種英文舊歌推介

幫到你

search genre: oldies

Leonard Cohen 算唔算

Hungry heart

Wild world

Johnny b good

When October goes

Listen to Marvin Gaye

淨係識呢首

有冇多啲eagles 果類歌介紹

樓主唔介意既話可以tg我 整個小playlist 比你